又話買山神 可以解放曼聯

解放左D咩

從慾望之中解放
四大皆空

神魔合一

解放班主俾錢摩佬買人黎解放山神

買埋維度啦
解放山狗

進入涅盤，與世無爭